身邊有冇朋友有特別既癖好？

我有個朋友唔鐘意用銀包
張啲錢塞係對襪到